點解大家會嬲？

- 撒回有難度
- 在任期絕不會成立獨會

明明係一件好事，繼續火上加油。
如果放軟，就會有人收貨，場運動就完。
（原諒我仲未叫得岀係革命）

唔係為玩而玩，依家唔一鋪清袋，
拎一兩個甜頭就完即係等清算。

五大訴求，缺一不可唔係口號咁簡單，
係真係要做到先收貨，否則唔好講預咗攬炒。

希望大家態度正面啲，唔好俾怒火影響判斷。
依家柒婆助攻我地，我地要繼續努力打好呢場仗！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳